是日靚午餐 滷水大腸蝦子撈麵

撈麵得一個麵底 但係仲貴過湯麵 真係諗唔明
蝦子普通 大腸非常好食

以36蚊黎講 偏貴

蝦子撈緊係貴過湯啦

但係佢腩汁撈同蠔油撈都係呢個價

6舊腸

成日覺得食撈好似唔抵食咁

右邊舊腸個形狀好倒胃口

正常撈麵係有兩個麵底 所以先貴過湯麵

屌 又食垃圾

你老母就食辣殺

好似有d乾

我老母對你呢舊垃圾無興趣

你老母就係舊辣殺

好多汁

好味

好厚肉

食屎算啦

見到條腸有屎

你老母就食屎